После установки/разворачивания образа в Docker у нас есть доступ к `redis-cli`, с помощью которого мы можем напрямую взаимодействовать с базой данных.

# Базовые команды
Данных базовых команд хватит для того чтобы уже взаимодействовать с базой данных.

## SET
После того как мы зашли в `redis-cli`, мы можем сразу же использовать базу данных. Она уже создана и хранится в памяти:

```bash
# Устанавливаем значение в поле name
SET name Daniil
```


## GET
Данная директива позволяет получить значение какого-то поля. Давайте получим значение поля, которое мы задали в `SET`:

```bash
# Забираем поле name
GET name Daniil
```

## DEL
Данная директива используется для удаления _значения_ поля. Удалим поле, которое мы использовали в предыдущих разделах:

```bash
DEL name
```

> Что будет, если мы теперь используем `GET` name?
> Redis отдаст нам значение (nil), которое является аналогом null из JS
> ```bash
> GET name
> (nil)
> ```

## EXISTS
Данная директива позволяет проверить существует ли поле:

```bash
# Проверяем есть ли поле
EXISTS name
1

# Что будет если мы введем несуществующее поле?
EXISTS surname
0
```

> Помним, что `DEL` удаляет значение поля, а не само поле

## KEYS
Данная директива позволяет найти все ключи в базе данных:

```bash
# Выводим все ключи в базе данных
KEYS *
1) "name"

# Смотрим, есть ли ключ, который содержит только слово surname
KEYS /^surname$/
nil
```

## FLUSHALL
Данная директива стирает весь кэш полей